[歡迎小豆回家]曼聯欲回購前朝棄將

雲高爾執教曼聯的兩個賽季，豪擲2.5億英鎊重建曼聯，荷蘭出名教頭在購入多位球星的同時，也出售了很多球員。對於雲高爾的轉會操作，摩連奴並不認可。現如今，他便打算回購一位被雲高爾賣掉的名刀。
《太陽報》透露，摩連奴已經決定將靴南迪斯重新帶回奧脫福球場，特別的一個向董事會表示，雲高爾賣掉靴南迪斯的決策，是非常錯誤的，他現在要重新買回小豆，糾正這個錯誤。
此前，摩連奴曾在接受採訪時公開批評了雲高爾曼聯時期的轉會操作，摩帥表示：「曼聯賣掉了我永遠不會賣的球員，並且買來了我永遠不會買的球員。當我離開曼聯時，人們也有可能那麼評價我。但我從來不會賣掉迪馬利亞、靴南迪斯、韋碧克這樣的球員。絕對不！我不會給其他球隊任何機會。」
今年夏天，摩帥準備糾正雲高爾的「錯誤」。《太陽報》表示，曼聯將會在今夏斥資1200萬英鎊，重新買回靴南迪斯。值得一提的是，靴南迪斯曾在Twitter上轉發了摩帥批評雲高爾轉會的話語。很顯然，摩帥對小豆的認可，讓球員本人很是開心。
2015年夏天，曼聯以730萬英鎊的低價，將靴南迪斯處理給利華古遜。加盟這支德甲球隊後，靴南迪斯15/16賽季攻入26球，表現出色。今季，小豆受到傷病困擾，但至今也攻入了12球。在伊巴謙莫域重傷、朗尼可能離隊的情況下，曼聯今夏確實也需要補充前鋒。屆時，摩帥將會嘗試收購小豆。

NO.14 is mine

你咁勁，轉著10號啦

Chiback

屌你老母你躝啦 14號係小豆㗎

你係車仔賣左幾多個球王呀屌你老母

曼迷話 mata二線頭咋喎

吹牙

屌
小豆著7號呀

點睇我地兩個咁勁都比人話廢鋒

咁關我咩事

agger路
咪係，曼城班撚屌貪新忘舊

[quote]NO.14 is mine[/

屌你老母你躝啦 14號係小豆㗎

重購迪馬 小豆 蘭尼 迪比

迪馬

hea 踢

迪布尼

我永遠不會賣像盧卡古 迪布尼這樣的球員